英國knives out組團tg Group

有冇UK人想組隊食雞
時差關係，我發現香港玩家都好難就岩時間玩
所以開個group等大家可以係度約戰
男女不拘

利申：新手